「女友話冇樓就唔嫁」算唔算玩串個party既人

講左出黎開左先例，令到而家港女要有樓先肯結婚變左常態

睇下自己條件先啦叫啲女

仲有單經典 話醫生律師夫婦都買唔起上車盤 (2009年)
無限誇張化買樓

10年舊聞,BLOCK

又唔可以一碌鳩打晒一船女既，因為已經變左常態
其實而家人人都係咁諗

有冇樓好閒姐
租得起樓都得格🙂
貴樓通常都係租抵啲

唔興結婚好耐啦
長官無比指引你咩

當時d人比壓力政府以為會有辣招，點知垃招越出樓市越旺

呢d位就唔使平等
女權撚

佢哋嘅上車盤係般咸道嗰啲

睇錯鄭若驊

我係女都揀有樓既嫁啦
你啲港男一係毒一係搵錢少,又咸濕
俾有樓既搞好過同你地挨

人生剩係得買樓 到最後乜都無 剩係得層樓

唔會，只代表你想結婚既需求大過對方

搞完大龍鳳仲有錢買？

香港人的平行時空

睇左做鄭若華。。。
我太掛住佢對大波

一個人日日飲STARBUCK, 每日都遲到, 一日一包煙, 用500蚊電話plan, 對我o黎講都幾超現實

唔知佢哋上咗車未呢

男人有無樓都冇本心㗎啦

梗係簡個有樓

果陣煲呔上電台話市面上仲有好多百零萬單位 好似嘉湖山莊
上左車先 到時再換樓
打上去個聽眾自稱自己做醫生 老公做律師 一個月十幾萬都買唔起嘉湖

而家已經進化到居屋都唔嫁

09年都唔買樓係佢哋戇鳩啫

「無樓唔嫁」呢句點學返嚟？

咪係父權制度下，男人出去搵錢養家，所以層樓係男人提供，而女人係淨係屋企洗衫煮飯湊B服侍男人囉。

問題係而家，班女人同男人一樣都出去搵錢，家務湊b都唔撚一定識做肯做。

所以搞返清楚，話「無樓唔嫁」個班女，唔係女權撚話要平等個班，而係父權不公平制度嘅支持者。

係咪老處？係咪索樣大波model身形？係咪溫柔賢淑？以上無樣中可以中出即飛

食完鬆啦仲諗過世

為屌而屌

咁計法，我唔買法拉利 ($2,000,000一架×1月×12)
咁我一年未慳2000萬?
哇咁多錢我都唔知點洗好

一齊出錢同供無問題喎，一蚊都唔出當老奉果啲就臭雞

但係屋企層樓通常傳男不傳女

又引申出窮人生仔正仆街呢個問題

有問題嘅事變左普遍 ，唔代表仲事係冇問題

但其實一日一包真係好癲，呢啲真係一邊做野一邊食先做到

有樓嘅男人咸濕，無樓嘅男人又係咸濕，點解唔揀個有樓？

又係呢d圍爐取暖既討論

醫生2009年都話買唔起
2020年連登有自稱醫生718有錢不過唔買之麻

我有樓先唔結婚

「屋企有樓老豆老母要留返比仔而趕個女快啲嫁出去」同「女人無樓唔撚嫁」根本係雞同蛋嘅問題，兩樣野都係繼續加深男女矛盾，繼續互屌「男人無樓就無撚用」同「女人腿張開就有樓」。

我自己諗依個問題
假設我遲d 生左個女
我接受唔到層樓益左佢老公
但如果直接比個孫 我又覺得ok

自貼先講啦佢

其實有咩所謂？

都係supply and demand

女人開到個價 有人俾得起咪得 無人俾自然會降價

欣賞你錫個孫，但孫又分唔分男女？

唔想益個女嘅老公，
但相反比層樓個仔，又覺唔覺得會益埋佢個老婆？
定因為女人低級啲，附屬於你個仔，所以唔覺益？

有無諗過：
咪就係個個老豆老母同成個社會都繼續強調，男人係女人主人，應該叻啲賺多啲、所以做有樓個個；然後叫女人唔好咁叻，驚嫁唔出，或者要貼大床益老公，

先整到有班廢女人on99嗌「無樓我唔嫁，因為我有西」，然後有班惱羞成怒嘅廢男人屌柒「所有女人都係雞，開腳就有樓，男人無樓就係無撚用」

然後離婚個陣

女方又可以拎條仔層樓，就算係婚前財產都拎得

香港做仔真係慘

51萬撚買到香港樓

中出佢咪得

不如問點解要行一夫一妻制